\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Заключительная контрольная, 29.07.2016}{8 класс}

\large

\libproblem{city}{2008-07-2}


\task{
    Тело начинает падать с высоты $H = 45\unit{м}$. В тот же момент из точки, расположенной на высоте
    $h = 24\unit{м}$, бросают другое тело вертикально вверх. Оба тела падают на землю
    одновременно. Найдите начальную скорость второго тела. Постоянная $g = 10\mcsq$.
}

\libproblem{city}{2008-07-6}

\task{
    В воде плавает льдина толщиной $H = 0{,}5\unit{м}$ и площадью $S = 5\unit{м}^2$. Какую работу надо
    совершить, чтобы полностью погрузить льдину в воду?
}

% пока не работает
%
%  \drawsidebyside{cylinders}{
%    \setcurrentproblem{city}{2008-07-2}
%    \libproblemfig
%    }{water}{
%    \setcurrentproblem{city}{2008-07-6}
%    \libproblemfig
%}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:

